美通過涉藏法案 支那恥夾又不爽

美東時間18日，美國眾議院外委會審議通過了2019年《西藏政策及支持法案》，大陸外交部發言人耿爽在例行記者會中表達中方的強烈不滿與堅決反對。

耿爽表示，美國國會眾議院外委會審議通過2019年《西藏政策及支持法案》，嚴重違背國際法與國際關係基本準則，粗暴干涉中國內政，向藏獨勢力發出錯誤信號，中方對此表示強烈不滿和堅決反對，已經就此向美方提出嚴正交涉。

耿爽表示，中方在涉藏問題上的政策和立場是一貫和明確的，西藏事務純屬中國內政，不容任何外部勢力干涉。美方有關法案對中方指責罔顧事實，充滿偏見，中方絕不接受，中方敦促美方充分認識涉藏問題的高度敏感性，恪守在涉藏問題上對中方作出的承諾，停止利用涉藏問題干涉中國內政，停止推動相關法案。

模擬器來架

唔好意思借位
經濟攬炒！香港人果七千萬比人搞啊！佢老母仲OT成九億
1221
1224
1225

1221！星火已經唔得了 大家唔好喺今個星期六日和你shop

1224！［行動宜家唔推幾時推？］平安夜 賀佢老母呀！

口交又發火

［同我推上熱門］［行動］平安夜要經濟攬炒呀！！

Twitter戰線:要令星火事件上到國際！！！

幫手入去將星火推到上國際